投建制派既人係乜心態？

唔計老人院啲非自願投票，講緊啲有自己諗法既成年人。

我實在諗唔通，點解啲人會投票俾啲無得再仆街既仆街？

大家身邊有冇依類人，可唔可以分享下佢哋啲思考方式？

貪小便宜 小恩小惠

香港大把人唔fact check, 人講乜佢咪信乜囉

總信個投票制既人係咩心態

蕉土既野你識d咩啊

我以前投民主派，但嚟緊諗住投建制

做老細嘅9成投建制,點解唔問你老細

但建制派明顯係支持緊啲錯既方案。
比如用q哂納稅人錢嘅明日大嶼，
放生梁振英貪污之類。

我答你
因為老母經常嘗試洗我腦
係因為佢覺得香港穩定發展重要過自由
覺得就算要爭取民主都儘管唔好影響民生經濟
仲話 填海可以起多啲樓 有助增加單位供應 有咩唔好

每個人都係站在自己嘅利益立場
等你有朝一日出嚟創業就知泛民本土日日搞事幾咁麻煩

咁我投建制同埋泛民有咩分別？
建制派護航 泛民 3 反對 3 棄權 6 缺席 立會否決削單程證無約束力議案

明明係親中保皇搞事令我難創業

親中保皇最多咪攞著數？佔中阻交通，暴動又破壞法治，拉布又推延政策實施，每一個都不利經濟發展，你係老細會點投

搞到生活成本咁高，仲點創業呀？拉得布都係搞鳩市民嘅濕鳩政策，咪撚扮傻啦你

好過激進泛民，一句公義你就可以打人襲警破壞公物

呢個post簡直係香港縮影

狗咬狗骨 貪小便宜 冇獨立思考

要明白建制飯民都係一隻狗搵餐飯仔

對政治咁認真做咩